{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014694?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 산들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を厳守してください。 施設物の毀損や紛失の際は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約の場合、4人以下の場合、個別バーベキューの使用料は20,000ウォンで、8人以下の場合は30,000ウォンです。 お子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。 一軒家の客室には暖炉があり、駐車が可能な空間もあります。 龍湫滝と七淵渓谷がペンションの近くにあるので、登山を楽しみたい方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の際の責任は誰が負うべきですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の際は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料はいくらですか？",
            "answer": "予約の場合、4人以下の場合、個別バーベキューの使用料は20,000ウォンで、8人以下の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには龍湫滝と七淵渓谷がありますので、登山を楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 574
    }
}